特朗普大仔Donald Trump Junior：Make China Pay Again

Who want's one?

自稱中華民國嘅繼承人,連前朝嘅債都未還啦

Yo

邊度有得買

推

US$ 💸💸💸💸💸💸💸💸💸

大仔開始型過個老豆

Keep China pay

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子